黃大仙架直升機好嘈

又要係山搵人?

沙田都有
唔係又上次咁呀

今日十五定十六

聽講山火